{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051383",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 덕동히든밸리캠프펜션"
    },
    "text": "こんにちは。ヒドゥンバレーと似ていますが、より美しい徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションです。 ここではきれいな自然環境でヒーリングを感じることができ、子供たちも楽しめる楽しみどころが用意されており、家族旅行に最適です。 また、マットのように様々なものを揃えるために努力している売店があり、必要なものを購入するために外に出なくてもいいです。 より良くなった姿を見たい方は、徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションをお越しください。 入室時間が22時以降の場合、予めご連絡ください。 バーベキュー場を利用したい場合、炭とグリルが利用でき、料金は20,000ウォン(4人基準)です。 また、4人SETと2人SETが用意されており、それぞれの項目はサムギョプサルまたは肩ロース、ソーセージ、きのこ、サンチュ、基本おかず、炭とグリルです。 朝食も予約後に前払いが可能で、ご飯と基本のおかずを提供します。 駐車も可能ですので、予約の際には駐車スペースを予めご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションはどのような自然環境にありますか？",
            "answer": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションは美しい自然環境に位置しています。"
        },
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションでは子供たちが楽しめるアクティビティがありますか？",
            "answer": "はい、徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションでは子供たちも楽しめるアクティビティが用意されています。"
        },
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションに売店はありますか？",
            "answer": "はい、徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションには売店があります。"
        },
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションの売店で何を購入することができますか？",
            "answer": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションの売店では様々なものを揃えており、必要なものを購入することができます。"
        },
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションではバーベキュー場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションではバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は20,000ウォン(4人基準)です。"
        },
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションのバーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションのバーベキューセットにはサムギョプサルまたは肩ロース、ソーセージ、きのこ、サンチュ、基本おかず、炭とグリルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションでは朝食を提供していますか？",
            "answer": "はい、徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションでは朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は予約後に前払いが可能ですか？",
            "answer": "はい、朝食は予約後に前払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、徳洞ヒドゥンバレーキャンプペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは予約の際に確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースの確認は予約の際に必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 571
    }
}